Este capítulo apresenta a base teórica do trabalho, discorrendo sobre o sistema operacional Android e a sua linguagem de programção nativa, além dos requisitos necessários para compreender o funcionamento da infraestrutura do projeto proposto a partir do ponto de vista de um desenvolvedor.

\input{revisao/cliente.tex}
\input{revisao/servidor.tex}